每次佢主動嗰陣都唔啱timing

今次到我主動嘅時候，佢好冷漠咁對我
係我衰，冇好好珍惜你

想同你講聲我愛妳

不了

而家先知我最愛係你，但係已經太遲

抵撚柒死

今次唔得咪下次
佢都主動過唔少過一次啦
呢啲野係互相

開始feel到佢friend zone咗我

遇到下一個，又會覺得佢先係最愛

完全唔想搵下一個

之前你主動嗰陣，我都好想同你講我中意你
但係嗰陣你要轉新環境，我唔想你留戀，我到最後放棄咗
而家知道你係不可取替，但係你已經對我冇feel

過一排再睇下點
得閒舉下重啦

差唔多3年啦，試過搵第2個，但係都放唔低佢

你放唔低果個係3年前嘅佢
人會選擇性記住好嘅野，忘記唔好嘅野，再用幻想去填補去美化空白的地方，你只會愈來愈鐘意一個唔真實嘅佢。
唔好用佢作準則去量度新識嘅人，學會欣賞其他人其他嘅好處。
最終你會搵一個相處到而又肯跟你相處嘅人在一起，果個唔係佢 （佢都唔肯）
有啲人識得轉換最愛而開心咁生活落去
亦有啲人念念不忘舊人而鬱鬱寡歡
條路自己揀，冇人會可憐你

俾啲感動位去打動佢
我唔信佢咁快就會fd zone曬

timing真係好重要

不過佢鍾意得你
可能而家都係抑壓住
同自己講你果時冇反應所以費事煩要將你擺落fdzone
但心底或者有動搖